{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6915069'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-07-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "별미 소고기 해물찜"
    },
    "text": "珍味牛肉入り海鮮の蒸し物\\n\n牛モモ肉と海鮮の上品な珍味、牛肉の海鮮蒸しは食欲をそそるおいしい料理である。 牛肉と新鮮な海産物が調和し、豊かな味と栄養を提供する。 海鮮の新鮮な風味と牛肉の濃厚な風味が調和し、調理過程の中で材料の豊かな味と香りが加わる。 多様な海産物が一緒に積まれて豊かな海産物の味を感じることができる。 また、牛肉のジューシーと風味が楽しめる濃厚海鮮料理である。 旬の海産物を使うので、いつも新鮮な味を楽しむことができます。 特に海産物の調理時間が短く、牛肉と一緒に一度に調理されるため、時間を節約することができる。 それだけでなく、牛肉と海産物、そして各種野菜が一緒に合うため、栄養まで一度に摂取できる。 赤いタレと一緒に辛く調理される牛肉海鮮蒸しは、元気を出して不安な日常を癒してくれる美味しいメニューだ。 これを通じて事態と海産物の魅力的な組み合わせを楽しむことができる。 調理時間は60分以内で、材料としては牛肉、エビ、小さなアワビ、長ネギ、玉ねぎ、醤油、唐辛子粉、みりん、水、おろしにんにく、ごま油、コショウ粉が必要である。 レシピはゆでモモ肉を先に用意して血を取り除き、タレを作ってゆでモモ肉を入れて煮る。 続いて海鮮と玉ねぎを入れて煮込み、最後にデンプン水を入れて満足のいく牛肉海鮮蒸しを完成させる。 どうぞお召し上がりください.",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "珍味牛肉入り海鮮の蒸し物です。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "牛肉と海鮮が調和し、豊かな味と栄養を提供します。"
        },
        {
            "question": "どのような材料が必要ですか？",
            "answer": "牛肉、エビ、小さなアワビ、長ネギ、玉ねぎ、醤油、唐辛子粉、みりん、水、おろしにんにく、ごま油、コショウ粉が必要です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのように調理しますか？",
            "answer": "ゆでモモ肉を先に用意して血を取り除き、タレを作ってゆでモモ肉を入れて煮ます。続いて海鮮と玉ねぎを入れて煮込み、最後にデンプン水を入れて完成させます。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "赤いタレと一緒に辛く調理されるので、辛い味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "この料理は栄養価が高いですか？",
            "answer": "牛肉と海産物、そして各種野菜が一緒に合うため、栄養まで一度に摂取できます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな風味がありますか？",
            "answer": "海鮮の新鮮な風味と牛肉の濃厚な風味が調和し、調理過程の中で材料の豊かな味と香りが加わります。"
        },
        {
            "question": "この料理は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "牛肉のジューシーと風味が楽しめる濃厚な海鮮料理です。"
        },
        {
            "question": "この料理はいつ食べることができますか？",
            "answer": "旬の海産物を使うので、いつも新鮮な味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 365
    }
}